連登軍師幾時先肯戒左鋪指揮癮？

做下文宣 傾下事前戰略咪好
現場活動關你地撚事咩
有出去既就係現場交換意見
無出去既就合埋你地把閪口當幫忙啦
睇住個live係度指點江山知唔知覆

MTR員工証都影埋出黎叫人走，唔通現場乜撚都知咩

咪臭系